（有圖）衝燈機一問

依隻衝燈機，係路係無閃光？
衝左燈都只係錄影？

係

衝燈罰600?

好似係
罰錢事小，5分先緊要